allin左小米然後辭職日日訓到34點先起身睇小米升左幾多既日子要點過！！！

麵麵屈機啦

升到廿三號先allin得唔得

日日開post 唱， 星期一實跌啦

技術分析又中
價值投資又準

嘰嘰嘰嘰

有冇聽過一個人話佢好 佢未必係好
兩個人話佢好 佢都未必好

但三個人話佢好就一定係好既道理

明明掛賣一都放到貨，都見到大量主賣盤，大戶故意做低個價，如果唔係已經到左30

幾時allin都是沒有錯的

麵哥均價幾多
俄妹升左咁耐我都未返到家鄉

最多你咪瞓到，一兩個月

18$ 三手 唔知追唔追好

下星期跌穿招股價，準備溝貨

搵定工啦

開夠post未

19.7

sor 太high 忍唔住

威la你

麵哥... 星期一

即係點

好似唔係好野黎

不能立入港股通
北水資金無法流入
市場預期落空...
諗到喱到... 我就忍唔住... ...

屌！！！唔撚係咁大整古呀麻

今鋪仆街啦屌....
仆街仆街了

定啲黎

升到至少34咋喎
唔夠退休

走鬼呀

今鋪含撚都冇味

笑左，一開post就俾人踩一腳

星期一落17蚊

小米威左一日咁大把

麵神功力仲係到

燈到唔比買

明知自己燈，仲要狂開post

麵神狂開post
果然仆街收場

禮拜一朝早放哂 再收市前低位all in
搵錢就係咁撚易

燈

好撚煩，你d po

北水買唔到>連燈仔再一次睇淡>燈到上50蚊

唔開了

g錯了

下個月食面包了

你就好

我食三手飯乍

星期一賤賣屌米

算啦傻閪麵，唔好以為成日出燈post好撚有存在感啦，你咪慢慢燈囉

15蚊
ready掃貨

峰迴路轉

笑到仆街 燈神真係燈神